［逃犯條例］成班港豬真係⋯⋯

雖然我只有連登呢個account, 但我有時得閒冇嘢做都會上吓其他討論區，睇吓啲post同留言。

妖，原來真係有唔少港豬支持逃犯條例。

你話想壞人繩之於法我明，但呢條條例好明顯弊多於利呀嘛。

居然有唔少港豬天真到覺得你唔返大陸，成件事就唔會影響到自己。

最痴撚線嘅就係，咁都可以搵到位入，用呢件事嚟打飛機，踩住其他反對逃犯條例嘅人，然後夾硬喺自己頭頂上戴光環。

你老尾話乜咩自己行得正企得正，「身冇屎」，所以唔怕逃犯條例。然後有啲甚至話只有逃犯、逃犯家屬先會反對呢條條例。

自己冇犯法、光明正大所以完全唔怕，換言之反對嘅人即係心虛、身有屎，因為驚所以先反對。或者話你反對就係有「迫害妄想症」。

哇，你真係好撚叻好撚正義好撚坦蕩蕩呀，佢哋都係想人哋咁讚佢啫。

成班港豬真係，自己太天真重好意思踩住其他人抬高自己。

明明就係惡法，如果因為班無知撚阻住晒所以令到條條例順利通過，我都唔知講咩好。

部分例子：

有冇人可以分享呢幅圖去其他討論區？

呢獲我支持林鄭
想睇下6月12 28國會點對佢
CUT 高官戶籍 定 凍結戶口

取消佢全族個英國籍

我覺得唔會
英國咁奶共

支那要捉你 要理由既咩
送終過左 準備搭鳩鐵啦

英國應該明白越奶越死得快

唔會明
只會繼續奶

佢地會話 好人好者點會危害國家安全

變日落國

No no no
只係 nothing to lose 想食下花生

講真 唔通過就繼續比有錢佬奴役
通過又係比人勞役

只不過係主人變佐，對奴隸來講有乜分別，咪安安靜靜睇下戲。

另外，又係行兩步然後散水，你行埋我㪙娓算

大家都香港人 我唔係有心要潑自己友冷水
只係我冇興趣捍衛一班一直以來有份勞役自己、家人，同朋友既人既權益。

我打從心底想睇下 一路玩茎口去既話
仲有幾多人可以彰顯投機炒賣
幾多人會想來香港攞褔利
幾多人會否定勞動既價值

你上連登話中國有咩唔好都比人拉。 點睇?

咁咪唔出聲
反正以前出夠

曬氣啦，呢班人都唔知世界發生緊乜事，中共有幾恐怖
佢地真心覺得條條例係用黎保障市民，申張正義

最簡單所以反政治嘅議員都拉晒返大陸。
之後咩國歌法國民教育甚至一國兩制取消，明日大愚，全民普教中，正式更直轄市，咩惡法咩大白象都唔會再有議員為你發聲，70個議員全數會為政府護航。

市民再聽唔到反政府聲音，蘋果都被定性叛國報章拉埋，從始香港一片和諧，人人睇中央台，文滙大公，齊齊含淚做個支那人

唔係柒 只係反正都死 拉幾個奴隸主、管工一起死何樂而不為

有鬼議員為你發聲咩
我記得好清楚，幾年前有條仆街講：「雖然坊間有好多市民認為要xxxxx, 但我個人認為時機唔成熟，所以反對。」

咁我洗乜選你？

完全唔諗無咗關係法，香港會死得幾慘

佢哋唔會明鬧、甚至俾意見中國政府都可以以呢條條例入罪。

好多人嘅思想係好簡單，有部分甚至係冇腦。

你呢D 係怨世, 唔係解決

係 我認
但反問一句，解決到？

我相信唔少巴打絲打都係咁既心態
唔係無知地做港豬，而係話知你死

呢個時候槍口一致對外

佢哋唔係港豬咁係咩？

又係佢哋自己踩人先。

同埋自問我真係冇咩光環好戴。

真心， too late
心已死

另外議員唔係想幫你，只不過係洗唔到底，唔保住自己選民就工都冇埋咁解。

Sorry, 或者比巴打你了解多少少我伊類「不問世事」既人既心態：

咁我都食開一兩舊屎，食多舊又臭又大既又有乜分別。但宜家有機會可以質埋班仆街食舊屎，何樂而不為呢？

邊個抲以笑到最後都係未知之數。

中層公墓員表示想佢過

可唔可以分享下點解你會咁諗？

講到自己可以置身事外咁

食開一舊屎 食多舊冇所謂

重有，露曬底啦呀醜人

「茎」

推到100000001又如何

根本成件事有曬劇本，條高鐵.....不知幾方便.....捉人

其實文宣應該用 簽證 經濟 工作做主打

班友長過10隻字既句子就唔識睇架啦

下下叫人港豬港豬其實有咩意思 係咪顯得自己份外清高

打倉頡打得快寫錯有幾出奇
落 = 廿水竹口
茎 = 廿水土

你知唔知土同竹差一個位？

我一啲都唔清高。

其實見到佢哋睇唔過眼好正常。

連登9成人都係反惡法，講到得你識醒咁
係到屌其他論壇呃like

Baby kingdom 班師奶買咗樓上咗岸，驚住樓市林當，全部都係支持返中條例，支持政府、支持林鄭

呢啲就係所謂追求嘅民主？所謂捍衛嘅言論自由？
人民質素真的很重要⋯⋯

大家要獨立思考，不要煽動人或被煽動，

明明條條例可以產生好多問題，但佢哋淨係睇最表面嗰浸，仲要好似擺起個款，賴醒咁。

抱歉，我覺得佢哋真係有啲豬。

我唔醒，只係覺得佢哋特別⋯⋯

你唔畀我post上嚟係為咗呃負評。

有屋企人就係呢種豬
究竟點先可以解釋到俾佢聽
佢地成日睇cctvb啲假新聞 講佢又唔信
就係覺得個啲所謂講錯野既人 唔講咪得

樓豬係咪誤解咗而家係
唔過逃犯條例
台灣先肯用日落條款移交犯人

話咩想捉壞人 真係仆街既人會提唔到 係因為想方便有出師之名唔洗用洗頭艇咋

唔係我咁諗呀

係識得班40左右 senior officer 月入7皮野以上想樓市冧咗自己可以入貨

對移到民嘅人嚟講，香港就係仲有感情嘅ex
你想佢好，因為你仲愛佢
同時佢越仆街，你就越開心個ex唔差，點顯得你而家嗰個好

而家係有部份人老屈反對呢條條例嘅人係逃犯/逃犯家屬。我不滿有咩問題？

佢屌人就得，我屌返人就唔得？呢啲又係你所指嘅言論自由？

咁唔該你下次見到連登仔話人哋五毛/三毛，記住話返佢哋。

Agger正正係我呢啲人既心態
最緊要質埋班仆街一齊食屎

雲朵，法律，對於班港豬係模糊抽象又唔切身，所以佢哋會站係道德上，對條法律好支持。

要引起佢哋留意就要講下切身野，經濟啊，樓價，聯繫匯率等等。

咪就係,呢度大部分都係反惡法架啦
樓主懶係熱心咁貼埋BABY CONDOM既LINK
"踩住其他反對逃犯條例嘅人，然後夾硬喺自己頭頂上戴光環。"
樓主自己都做緊呢樣野

「行得正，企得正」就無事呢套唔會喺中國行得通
喺英國/法治國家，「正確」係套客觀標準，有清晰案例列明界線，任何人都要跟從；

喺中國「正確」就隨領導人心意改變，你唔跟從黨中央，你就係「錯誤」，無上訴餘地

「行得正，企得正」，等於俾維尼無限中出，班廢佬究竟係弱智定咩？

佢地班人會話因為佔中 泛民 本土派搞到外國唔信香港架
老母王國大把呢d言論

齋留意冇用 要企出黎抗議

其實之前有段訪問片都有呢d咁既人 但實在好難接受有人真係信送終係將壞人繩之於法

我冇光環可載。

表達唔同意見我ok, 我只係唔抵得佢哋言語間貶低其他人。所以忍唔住抒發下屌返佢哋。

意見唔同唔一定係港豬。

但無啦啦老屈其他人係逃犯再突顯出自己係幾咁「坦蕩蕩」，我覺得又真係港豬會做嘅行為。

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

其實一個好現實嘅情況
經濟環境同氣氛仲係高點
港豬係唔會覺得呢類事件有咩咁大不了
反而會話 反對黨係阻住

03年推得翻, 並唔係因為真係條惡法 而係經濟差, 民怨帶動
所以港豬討論區懶係正義撐修例, 真係不足為奇

你班中產真係，為左自己D錢可以去到幾盡？

被人老屈係逃犯/逃犯家屬上網抒發下都唔得？

咁你批評人批評人踩低自己然後載光環咪又係做緊自己所講嘅嘢？

上得babykingdom啲人嘅智商係咁上下架啦

係膠鐵

原本就經濟差, 沙士後更差

你想呢班港豬覺醒，唯有就係所有外資走哂，大部份公司大動蕩，炒人cut糧走佬，再加樓價跌股市爆，佢地先識醒

完全正確

唉

正解

今次外資走,中国本身唔掂,要跌幾多先值得入市

唔好被呢班傻閪搞到心灰意冷，反正呢班友都唔會出黎做啲咩去支持/反對。做好而家自己可以做既事就夠。

乜有舊版嘅扑豬圖？
分享下。

宜家堆議員
拉去打把都驚浪費子彈
支那要搵人祭旗點少得佢地
遊行都無用

最唔想條例過嘅係班大陸貪官，富二代，倫敦金。真係唔知幾時開始連登仔咁關心佢地，講到尾咪又係自身利益，講到自己咁偉大

當然唔排除係沒獨立思考，人云亦云

出面公務員post
連登起碼千幾個公務員

倫敦金呃唔少大陸人，一通過仲唔捉翻佢地上去毒打

邊有好多人想通過，得五毛係度9up姐

咁姐係擺到明殺佢全家姐

Oh sorry 過左嘅話一定抽後你算帳 再見了巴打 內地監倉探下你囉

如果通過後一年冇一個人係冇去過大陸而比人用條例捉番大陸，樓主會唔會出post 道歉、認自己先係港豬

d老人家仲撚唔化
連逃犯條例係乜都唔知就支持
你一解釋條例就屌尻你港獨
仲話政府話乜就係乜 我地唔可以出聲
真係谷尻氣

baby condom真係全港最撚多傻閪既科林嚟

一年後=永遠？

btw而家100%會過？

你屋企嗰個係咁唔代表所有老人家都係咁盲撐都唔該交d戲，打得出咁無邏輯嘅句子，真係谷尻氣

無所謂

咁你明未啊巴打？我已經冇所謂啦，通囉

畜牲蝗蟈果d就算把啦
第一日做香港人咩
我都全族港豬啦,根本有7成人都係港豬廢老

十年後咩事都冇，你都係咁講喇，十年等於永遠？你班港豬～
最醒係你

我幾時有話十年等於永遠？

過咗香港經濟就結構性崩潰
唔信嘅睇下大陸同印度班友
學歷又高 收得平過香港多多聲

香港仲生存到係因為啲錢放哂係度
一唔安全 你份工都係咁先

過咗你呢世俾人揸住春袋
你個仔到時講錯嘢 咁就一世

咁sorry第一句係我以偏概全
但我想問又有幾無邏輯？
除左第一句我以偏概全話老人家唔撚化 最後一句講我感受
中間話嘅全部都係復述
想問又有幾無邏輯？有幾盲撐？
見到你尻屌人就真係谷尻氣啦

老母condom啲post不嬲睇到打冷震
文員仔月薪三萬
現代式義和團扶清滅洋盲撐華為中國
不過只限鍵盤上

見過有啲人喺其他post露底
原來送晒仔女去英國讀書自己有bc
得個吹字，身體很誠實
嗰度根本係平行時空

咩港豬 果班肯定大陸人嚟

講真，通過機會就好大，但就一定冇連登仔講到世界末日咁囉，
起碼冇左班貪官落來香港炒貴d樓
依家講咩都冇用，等通過後睇下發生咩事囉

睇到條link係baby condom就覺得唔使click入去睇
佢哋多數生BB嗰時生埋個腦出嚟

雖然我都唔撚想比支侵佔香港司法制度

但行得正企得正都有事

點解會冇啦啦比人老屈

反支都反得有道理少少得唔撚得

如果我仆街可以睇到雨革嗰陣班話我地阻住晒既中產業主仆街
我仆多十次街都願意
當日種既因 黎緊6月9號就有果食啦

莫須有

咪撚諗到自己咁偉大啦
你估你自己真係岳飛咩你老味
成撚日聽到乜撚野 寧為玉碎
屌你老味一陣咪又係話返工不了

估唔到廿三條頂左咁耐 都仲未立到 咁樣被人立左條送中
屌

大陸法係無限追溯期
如果2020年大陸兌換多於$1000美元就叫非法兌匯
你今日係香港想去美國旅行兌換$1001美元，而家的確冇問題
但到2020年時，係中共眼中，兌換多於$1000美元外匯=走資，係危害國家安全
咁你今日已經犯左一年後既大陸法
中共可以向港共要求交人

同埋應該會修訂

如果修訂到班舔共商界歐美政府都收貨

大家仲會唔會企硬反對呢？

其實真係好撚戇鳩 咁撚大個人唔撚識掉轉角度身份去諗
係呀 你可以話無事無幹好人好者邊會搞到你
咁掉轉諗點樣先叫無事點樣先叫好人好者人地一句話懷疑你係支持港獨都可以搞鳩你啦
好唔好人好者已經唔係你自己點做人 係人地點樣決定你係咪

我從來冇覺得自己偉大。

你老作都唔好吹到咁大。

雖然你無打標點符號，但你頭四行都係同一句句子黎架，主語都係‘d老人家’，唔知你知唔知⋯

咁樣屈尻所有老人家，真係谷尻氣。

一齊推埋白宮出聲啦

【聯署】
*反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署*，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳🙏🏻

Baby kingdom之前比新世界收購左，其實咪又係維穩媒體，同cctvb 有咩分別 上得果d forum, 個政治取態都係親建制架啦

你吹呢d例子根本吹撚曬
不過你覺得支那西會有興趣搞你?
人地掛住搵錢 理撚得你d蟲仔咩

因為以上你所講嘅行為係香港唔算犯法，就唔會交人。

我作乜尻
你睇清左呢個香港係點未
不如你沖出黎拎first blood?
同政府你死我活

其實問題係，出面成日用個條撚屌mk仔做倒子，而主洗傳媒冇講過就算立左法，台灣都唔收

你又點知唔會發生？
你擔保到中共唔會捉蟲仔？
某個月公安要追quota交數，可以搵蟲仔埋手

“移交請求所涉的犯罪行為必須在請求方和被請求方都構成犯罪，可處以超過12個月或更高的刑罰，而且是《逃犯條例》附表1“罪行的類別”(備註5) 所涵蓋的罪行方可展開移交逃犯的程序。”

溫下書先啦

哇仲好意思講邏輯
個post講緊逃犯條例呀
你就係到捉標點符號 完全Focus錯曬件事

依家唔係話標點符號唔重要呀
我係有以偏概全 我亦係到鄭重道歉
但依家人地講緊逃犯條例呀
你就係到捉有冇用標點符號

何止谷尻氣呀 同你講多句都嘥尻氣

如果中共話兌換$1000美元以上，係走資，危害國家安全，咁就足夠

今日兩老去左深圳玩
返黎係咁話幾好幾正又好食
排喜茶食探魚咩串燒
上面幾先進用微信好方便
問佢地一齊去6月9日反送中
佢地就不了不了 仲話變到深圳咁幾好
好撚嬲啊 嬲係嬲香港一定大把咁諗既人

有地方生？既得利益者既下一代關我事？

如果中共話兌換$1000美元以上，係危害國家安全，咁又點？
「香港居民在香港觸犯涉及危害國家安全罪行」

「咪撚諗到自己咁偉大啦」係你以為我覺得自己好偉大。
而其實我只係覺得自己係small potato。

你硬要咁假設法我真係吹你唔漲呢度又唔係法庭

但你毫無實據咁假設
真係覺得自己好高尚好理性？

同支那西有咩分別

你都傻嘅。
繼續賣屎忽嘅一樣有得繼續貪

本來見你咁好學先好心解答一下你，教而不善。

咁你肯唔肯出黎拎first blood啊岳爺爺

秦檜召左你番黎未啊

仲差一樣：中國行大陸法，有罪推定。即無證據可以用任何罪名拉定你，再禁止你搵人幫手，判決過程同判完都可以唔公開結果。無罪都可以拉加上受刑。

first 乜撚嘢blood啊？
同埋無啦啦屈我係岳飛做乜？

講嘢九唔搭八。你係痴線佬？

就當我既假設唔理性、毫無實據支持
但我唔知將來中共執行法律係會講理性/講實質證據

「香港居民在香港觸犯涉及危害國家安全罪行」what is the source? 建議修例都無呢句，定報紙佬9up你信咗呀？

要返工 不了

咁你咪姐係盲反囉老友

原來係小朋友 咁我都冇需多講

勸你一句 唔好盲目信曬網上講既野

自己要學下分析呀知唔知道

我要講既係咁多 希望你唔好盲反 提高番香港既質素

做乜又屈人係岳飛，又屈人係小朋友。

btw連登好多人都係咁，拗唔過人就話人哋係小朋友。

我係知道呢件事可能會帶嚟乜嘢壞處先唔贊成，不過多謝提醒。

所有外資講到明會走夠惡未？

上面有講啦，係你盲目咁話人盲反。

外商應先放50萬人無薪假
並預告如果條例通過就即炒一百萬人
商界唔表現下實力
政府當你狗都不如
港豬冇工番先敢反抗

港豬表示：唔好阻我搭地鐵 唔好阻我番工 唔好阻我睇演唱會

仲有大劉呢類人

由你盲目跟風開始 已經係小朋友冇需要屈
同埋咩屈你係岳飛
用岳飛黎同你做比喻都整撚臭岳爺爺個朵啦
叫你出黎拎first blood你又唔撚明個比喻
仲好意思話人港豬?
你真係番去打LOL守撚住個中路搶first blood 算啦小朋友

同支那人咁耐都唔反抗一樣
未必唔知個政權仆街
但燒唔到佢嗰疊就理撚得你
踩多你兩腳有金執添

又做乜話人盲目跟風？咁鍾意老屈人，你煩唔煩呀？

又唔係攞嚟做比喻，咁你提岳飛嚟做乜？

算啦，同你呢個都唔知係唔係痴線佬嘅人講嘢盞晒氣。

我頭頭同你以事論事
你話支那會無啦啦屈尻你 跟住你講莫須有但又講唔撚到個point
然後你調番轉頭話我屈尻你
你做乜撚野啊個腦 浸左水
咁邊撚個同你講野都屈尻你啦

又係你自己拎莫須有黎講 咁點解唔提岳飛

你係咪唔知岳飛係邊個啊小朋友

變左好耐啦

係政治方面，過去中共對香港承諾既野
50年不變，高度自治，中央不干預，完全走樣
今次推逃犯條例，仲叫人點信有效執行？

送終列車🚄

babycondom都上

好啦，咁係我冇解釋，講得太簡單啦得未？

雖然係有審批制度，但大陸仍然可以憑表明證據就話要拉人。之後唔知俾個乜嘢罪名你。有機會造成「錯判」、冤獄。

大陸嘅司法制度好多人都信唔過。

又關嗰啲乜嘢first blood咩事？

自己九唔搭八但又唔反省下自己個腦係咪裝水。

幾個大方向喇～

大部份外資/基金講明撤
言論自由消失，無人再敢講/post 中共負面野
有得追溯，在港逃犯個名單，基本上有番過大陸經商都中哂咁濟

d港豬 尤其60後70後 真係蠢唔係扮

都唔知有咩好驚
無送中都有洗頭艇架啦

推

我知你智撚障 原來你讀障添
我而家就係問緊你

一個人行得正企得正
點解會無啦啦比個唔知乜野罪名你
你當個個都會好似岳飛咁挺身而出所以比人加個莫須有?

我所講既first blood咪就係呢樣囉你明唔撚明啊小朋友

不如你番去讀下書了解下點解我會用岳飛同搶first blood黎做比喻先好上黎同我嘈得唔撚得

想問下
銅鑼灣書店個幾條友
出左幾本大陸禁書
係香港有幾咁行唔得正？
但點解都要比人捉去坐洗頭艇？
答我啦撚樣

前面幾個point我認同

你話有唔有效我都唔敢肯定 至少我唔會話一定唔撚OK

我想講既係 反還反 講番d事實出黎 咁樣先至可以以理服人

今次反到比人覺得個個都係因為立場問題所以先反
根本上做唔到以理服人

好多人都話自己小市民 講多兩句就叫你咁唔中意就移民

捉到既人數唔同
亦攞唔到你錢
成件事差好遠

你覺得佢地行得正企得正
根本冇人知 只有佢地自己知
唔好答我肯撚定係行得正
呢個世界根本冇絕對
空穴來風 必有其因

點為之行得正企得正？

口同鼻抝講嚟曬氣。

攞唔到你錢
大陸有野會做唔到
你睇俾大陸佬係四季捉果個白手套

講緊成萬億
冇惡法要攞邊有咁易
如果你咁講
立乜法都冇別既
咁洗乜攪咁多野

個因正常人都睇得出係講左中共唔講得既野
既然你講到佢咁行唔得正
點解中共唔肯接受光明公平公正既司法審判
要偷偷地搵特工捉番大陸呀
用下腦啦撚樣
咁都要問知唔知？

屌你老母 對撚住你d理解有問題既真係好撚燥

我而家就係問撚緊你

一個人平時行得正企得正
就好似你呢d small potato咁
呢dsmall potato點解會冇啦啦比人加個罪名啊?

我問得夠清楚未

SMALL POTATO一定要捉哂先叫有影響？
捉一件都殺雞儆猴啦
定係你中文差未聽過呀？
係連登是撚旦捉件反共港獨友
以後都冇人敢講野啦
話撚知你係唔係SMALL POTATO

因為咁我開左個bc acc宣揚下正確訊息.....
如果大家有時間都去下唔同forum宣揚下！

呢d內幕野你又睇唔到我又睇唔到
我點撚知啊
表面係咁裡面一定係咁?
你d盲反撚就係鐘意睇撚到表面果d野又唔撚用腦分析之後上黎搏like

要反既拎番d事實出黎講 用理性去說服人
呢個道理就係你呢d撚樣唔明既野

咁你唔知你咁撚肯定佢唔係政治原因？
子之矛攻子之盾？
你咁撚矛盾既？
好多事實就係佢出左禁書
比特工捉左上大陸
我就係以以上事實 以事論事
你呢？ 有咩事實證明佢行唔得正？
理性用事實分析唔該？ 唔好講咩內幕野睇唔到 無PROOF既野來講

四季捉果個白手套都千億啦
立完法除左送中重可冢送台送澳送美

如果你所言屬實，咁點解知乎/百度之類嘅網冇乜人咁鬧政府？

咁淨係啲大商家大財團慎言就得？

同埋點解要製造個危機畀自己？

btw淨係識話人，又唔反省下你自己表達能力有幾差。你因為自己表達能力差而間接搞到自己好撚躁，只能夠話你作繭自縛。

咁你有咩證據覺得支那會是撚但捉你
你究竟係弱智定腦撚殘定老豆射少左定點
講左咁撚耐叫你拎個有力既point出黎講你都未撚明

明白你意思，如何以理服人
只係今次修例，同時或多或少反映住每個香港市民/外國對香港政府施政/高官等等既信任程度
唔信特首可以把關，唔信最後司法覆核可以成功
唔信引導返大陸後，大陸法庭能公平公開公正審訊
結果就改左名：惡法

我冇肯定過
所以我從來冇拎過呢d濕尻盲反point 出黎講
理性用事實分析 你有?

國內大把證據
維權律師一大班
被自殺一大班
邊度無證據？
艾未未夠未？
原本佢都係SMALL POTATO NO ONE KNOW WHO
唔係中共都唔會有咁多人識佢

客觀事實，賣下政治書，唔係自己出，甚至係打份工，都會俾人捉去坐洗頭艇

仲未夠，咁係你弱智或者腦撚殘，或者老豆射少咗定點

所以你就用呢d所謂證據
黎斷定未來幾年既狀況?

你以為自己識穿越
你識穿越拍低比我睇我咪信你囉

更何況呢d所謂證據有冇比人抹黑過都未知
都係果句 空穴來風必有因

你講晒啦，自己講來空穴來風必有因，乜證據都唔使

人講就要人證據又盛
有晒立場討個屁論？

你要咁諗我都冇你符
你覺得係證據咪證據

由頭到尾我只係想講 一味上網冇分析過就上黎搏like既人大有人在

要反都反得好睇d啦唔撚該

紅 色 三 毛 警 告 信 號 現 正 生 效

你比個朋友偷過錢你仲會唔會同佢做朋友呀？
佢偷一次姐 將來未必會偷既？
唔係唔信佢呀？
咁樣？ 話你弱智真係無撚錯

咁你講左咁耐
反駁到行得正企得正依個論點未？
一個普通市民會有咩事？

你真係on撚9死毒撚唔識寬恕

佢偷完一次唔撚會改過？
當佢唔改過你一撚定要殺撚左佢?
你自己唔撚識提防？
下下要殺撚左人先安樂？

就算唔拉普通市民，條例一過已經製造到白色恐怖啦，國家安全根本係萬能key，大陸揭發地溝油都危害國家安全

以後人人自我審查，言論自由冇架喇

從來唔覺得唔會亂捉人
但過左條例仲好
因為 香港不滅 無天理
有國際社會幫手從而成功反共 更加無天理

最簡單所有反政治嘅議員都拉晒返大陸。
之後咩國歌法國民教育甚至一國兩制取消，明日大愚，全民普教中，正式改為直轄市，咩惡法咩大白象都唔會再有議員為你發聲，70個議員全數會為政府護航。

市民再聽唔到反政府聲音，蘋果都被定性叛國報章拉埋，從始香港一片和諧，人人睇中央台，文滙大公，齊齊含淚做個支那人

佢未必會捉我，
但會捉晒所有真心為香港好嘅人。

之後支那同政府係香港點樣橫行霸道再冇人為我地發聲

作為焦土派
一定要支持

Babycondom入面有人仲清醒過呢度某d傻9

“表面人看就覺得我唔係逃犯，有咩問題但有思想的人會想條例的內容長遠係會影響好多關於人生自由權利的東西，唔係點解美國同歐盟都要出聲反對呢個方案呀。”

仲心安理得咁唔關自己事豬未送入屠房果陣隻隻都係咁諗

屌你個on9仔 d邏輯用屎忽諗？

依加就係望住人地比人偷錢
所以要封實自己銀包唔比人有機可乘
依個咪提防
你就話係殺撚左人

有咁多先例都仲諗住寬恕
你當你係佛祖？

廢老廢中冇讀過書係奴性重
乜都係聽天由命
權貴講嘅嘢就一定啱
完全唔會思考是非對錯, 人權呢啲嘢

唔該問吓班港豬點解銅鑼灣書店條友無犯法都比人捉？？？根本個個都捉得！醒未？！

係你太天真。識諗既早就移民啦。到時通過左逃犯條例、跟住取消香港關係法。 到時再想移民都幾難。

只要繼續有公屋住就ok

你一話加租
班濕鳩先會跳出嚟
否則明明身處熔爐
都仲可以講出隔岸觀火嘅說話

屌 你樓上嗰隻花式五毛
同共產黨講寬恕
咁撚弱智都噏得出

其實都有諗過移民，但未必成事。

岩呀 唔係話個個老人家都係咁
但以前嘅教育水平實在太低
大部分普通平民只可以被當權者控制
經過咁多年 又經歷過戰爭
加上都年紀大 修訂條例根本唔會影響到佢哋
根本連反抗都唔敢諗

掉翻轉咁諗
過去幾年係咁不水既係我而唔係船尾班人
宜家架船要沉？好啊 攬住食屎

我都有間唔中去babykingdom睇下, 好多五毛架
同埋有部份大陸人會上, 大部份會用返繁體字